16歲少女疑遭性侵羞憤跳樓亡 涉案少年：做到一半就停了

新北市板橋區長江路一處社區今（22日）上午7時許傳墜樓死亡事件，一名16歲陳姓少女疑似因生前遭謝姓少年欺悔，在同學家住處頂樓跳下，倒臥血泊送醫身亡。遭指控的謝姓少年到案供稱「的確有發生關係，但做到一半被拒絕就停止了」，讓少女家長氣得提告。
據了解，墜樓身亡的16歲陳姓少女因為常常翹家，是轄區警方通報的協尋對象，少女平常都借住在板橋長江路一段某同學住處，而陳女生前才向同學哭訴，「前天跟朋友有跑到蘆洲，借用20歲謝男住處玩樂，但是遭到謝男性侵」，同學們懷疑陳女因而輕生。
陳姓少女父親表示，女兒的翁姓好友曾提到，女兒日前借住一名女性友人蘆洲住家時，因女性友人跟其男友出去，單獨留下女兒與同住該處的謝姓男子在家中，愛女疑似就這樣被這名20歲的謝姓男子性侵得逞。

陳父將這些資訊提供給警方，同時也對謝姓少年提出妨害性自主告訴，警方約談相關涉案人進行調查後，涉嫌性侵的謝少向警方供稱「我的確有跟她發生性關係，但是做到一半被抵抗拒絕後，就沒有繼續做了」，警方將調查少女死因和性侵案的關聯。

警方調查，謝姓少年行為觸犯刑法221條「對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法而為性交者，處三年以上十年以下有期徒刑。」、刑法226條妨害性自主罪規定，因而致被害人羞忿自殺或意圖自殺而致重傷者，處十年以上有期徒刑、刑法227條，對於十四歲以上未滿十六歲之男女為性交者，處七年以下有期徒刑。目前正依法偵辦中。

我正式宣布，台灣超越印度
又入一球

去朋友屋企自殺

所以咪話，台灣真係一個充滿住

印度果啲單單都姦殺細路女喎

新北貞節女

所以話

口德-100，人地話曬都因為比人姦左所以自殺，算係為名譽貞節

新北市加一分